LINE推出台語不死兔icon 不屑你會說？

2017年03月28日

不死免的兔兔台語小教室，目前站上LINE官方貼圖第一名，共計有24張貼圖，其中有不少台語不說真的不知道，如不屑為「袂癮」，想學台語或想測試自己的台語程度，不用下載也可先線上試聽，十分有趣，若要下載，售價60元。
而目前官方貼圖排名第二名則為台灣限定的史迪奇動的不要不要的篇，第三名則則是貼圖常勝軍臭跩貓愛嗆人-白爛貓一直動，售價均為60元。

要用好用啦
俾人滅40年滅咗成代仲無動於衷

一半人既台語都得半桶水
然後貼幾句野懶型

獨有台味出晒嚟